其實大家係咪唔知咩叫缺一不可

屌你老母，講撚到明缺一不可
你地班傻仔，個柒婆回應左一個
就即刻轉撚左四大訴求，咁仲點撚樣叫缺一不可
轉撚左四大，咪姐係話比對家知我地接受緊妥協緊
熱門咪撚再推咩四大訴求
我重申一次係，
五大訴求，缺一不可

五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館